想出架貨van公私兩用

睇中左benz vito，外型幾靚仔
平時做gogovan同lalamove維唔維到皮？
大概一日做八個鐘左右

有冇睇中右？

肥絲你都攰架啦

冇後座冷氣位已經唔諗啦

之前坐過vito都幾舒服，定係買架混能車做uber算

邊度apply

公私兩用一定 Vito 喇
Hiace 真係彈彈波咁

所以想問出vito做gogovan之類會唔會為到皮，計埋供車油錢停車場果啲
本身自僱有1xk收入每日做三四個鐘就做完，想出架vito搵多個錢

而家好多人出架二手townace 派網貨就真。幾萬蚊

點入行

uber 鳩鳩van 食水咁深狗都唔屌

最近都睇緊部119 black .上網睇人講齋做app好似都幾難維到皮

出部caddy 7座
送貨車人都可以

How about T6

朝早派件

有無介紹？
上網揾唔到